iPhone 飛行模式

開飛行模式 但係同時又開住wifi
想問咁樣可以隱藏到啲乜？
男朋友成日都開住飛行模式

會收唔到電話同sms
我都係咁整 不過只係唔想有時wifi斷左線唔知 會用哂d data

Whatsapp入面嘅來電都會收唔到？

叉電會快d，又無咁哂電

出街都會開飛行模式

你弱撚智？

唔想有人打黎囉

開下飛行mode 都要比你懷疑

唔想人打黎姐

有第二條女
唔想你係到時，第二條女打來
逼第二條女text佢，容易control唔穿煲

出街都開好似又係怪左少少既

開左飛行模式就唔洗驚部機跌落地下